裝修令美國唔過法案 =最後0票反對 /去加泰集會令美國法案唔過 最後?

最後呢

最後呀

同埋我唔講 以為美國係世界大佬 我地做咩都要睇美國佬頭呀

班弱智先會同你講影響美國
明明只係影響西班牙,令西班牙唔撚中意香港示威者

唔關美國事

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

等緊鞭屍

拉

唔好得罪美國

美國應該影響唔大 , 影響都係影響歐盟

五年前 唔好激嬲共產黨
五年後 唔好激嬲美國

我呢家先知一個集會 講到好似影響全世界咁

小心中計!!!!!!!!11111111

咪喺

歐盟對香港好似咩都冇做過